Pour ce projet, j'ai essayé de configurer un parcours d'obstacles. Il reste quelques corrections à apporter, les collisions n'étant pas toujours correctement détectées. Cela provient probablement de mes fonctions. Je voulais rajouter d'autres fonctionnalités comme le calcul et l'affichage du score, mais je n'ai pas trop géré mon temps et je n'ai pas pu le faire.

